[警暴文宣] 請大家分享影片或GIF圖時寫上CC BY SA 4.0授權

CC BY SA 4.0係一種授權，可以供任何人，包括香港/外國記者，合法轉載。

如果你係原影片既版權持有人，請於share影片時係描述頁(例如Facebook或Instagram)寫上"CC BY SA 4.0"。或者你想製作Gif圖，就更好，製作後請寫上"CC BY SA 4.0"。

或者如果你識得任何重要影片既原拍攝者，請幫手叫佢將"CC BY SA 4.0"寫番上去佢share影片既描述頁上。

唔該

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利道花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推